好明顯，建制派已經同何妖割蓆

所以先分開搞記者會
依家全力針死何妖
要求佢辭職